有咩方法或問題可以一試試到個男仔係咪鐘意自己

同個男仔淨係見過兩次面
未試過單獨出街

問囉

我地係咩關係
or 望住佢對眼問你有冇中意邊個

Send 裸照睇下佢咩反應

直接問出口通常無好結果

直接左啲 有無間接少少

借d咦問吓放假有咩野攪
套戲睇左未
果間餐廳好好食
傻仔都知你打隻牌俾佢上啦
佢鍾意你就自然會配合落去

認真答你

嗱，男人呢唔會好似女人咁收收埋埋扭扭擰擰
佢真係鍾意你你係唔會feel唔到，除非你係on9
但可能佢唔敢行第一步

佢有冇咩技能，求其搵d電腦野屋企電子野r下水吹先

就係feel到但唔肯定
又忽冷忽熱
又未主動約出過街
似係漁翁撒網

呢個唔錯

未必，至少我會因為間餐廳真係好食而同個普通friend去食

熟唔熟佢為人
同埋你覆人有冇忽冷忽熱先

聽過d男女講對方都忽冷忽熱 搞到唔敢進人步

不過忽冷忽熱感覺先正
佢有冇借d椅約你單獨/group出街？

忽冷忽熱最識玩
有冇師兄師姐知點破解

咁調轉呢

想試下自己係咪鍾意個男仔

約佢出嚟食一餐就知

真係做唔到咁厚面皮去追自己有興趣嘅男仔呀，雖然好想...

其實佢對你有興趣就會勁主動揾你
唔好嘥時間喺d對你冇興趣嘅人度

你主動佢一定食㗎，等佢主動好啲

鍾意一個人 人地實會feel到的
你feel唔到即係唔鍾意你

慘過連朋友都唔係
純粹WhatsApp 打發時間

reply 佢 ig story

其實未必一定，至少我唔會不斷搵佢傾計

同佢講你跳海同佢老母跳海, 救邊個